呢張圖， 大家點睇？

屌佢老母閪 咁樣都得？
Btw, 唔知wor左未
Btw, 呢個字好似已經冇連登仔用

我同我老婆玩露出關你撚事咩死毒撚

你係邊呀死毒撚？
J撚完就出返去啦

無咩連登仔會用wor,通常用wow

打錯

花都